溫家寶：香港人的未來，是靠香港人去創造

影帝

想當年佢沙士黎香港好撚受歡迎

佢戲係交到足既

香港人？定新香港人？

共狗黎講佢都算好演技

温爺爺
論影帝，
除左佢，
無人夠膽認第一

你到底，
係呢度，
講緊乜撚柒閪野呀屌你老母

佢無錯啊，不過放棄創造未來的人佔大多數。

返工啊，不了

咁都唔知 你大陸黎架？

港獨根源

你估影帝個朵流架

佢堅架，扮得似個人

幫你搞，
番好了

反了反了